屢爆醜聞 港鐵高層疑遭執法部門調查被解僱

屢爆醜聞 港鐵高層疑遭執法部門調查被解僱

近日爆出多宗醜聞的港鐵，傳出有高層被執法部門調查而遭解僱。消息指，港鐵數名經理級人員被「炒魷魚」，其中一人負責內地事務，他昨日(25日)遭港鐵即時解僱，餘下數名經理級人員亦陸續接獲通知，在保安人員陪同下送離港鐵九龍灣總部的辦事處。東網正向港鐵了解事件。

廉政公署發言人表示，根據政策，廉署一般不會評論個別事件。根據該署法定職責，若接獲貪污投訴，如有足夠資料，該署必定會按既定程序依法跟進。

馬仔呢

經理級唔係叫中層咩

系基層員工

臨時工

MT升上去既

港鐵director都是經理級

搵人祭旗, 作風照舊

邊個中伏？

棄車保帥

出面d公司title inflation太勁
搞到經理好似好廢

好似唔至走一件

第一段 : 執法部門
第二段 : 廉處不會評論個別案件

水喉匠事件